城市論壇即時討論：國安法草案

群魔亂舞 又可以指派法官
審到無罪仲可以再搵返去審

曬死

聽呢兩條友講野真無完全表現到個龍門點任佢擺
明明乜都未知 都可以講到乜都知

國安法同基本法同級

如果國安法就不可擋時 點解唔推到佢極紅大家攬炒?
重比D口講愛國手揸多國護照既人係到賣港換錢上岸

佢而家又開始扮一國兩制

就好似俾人強姦咁 俾人強姦仲要諗信唔信佢唔會中出

馬逢國額頭刻住「我係共狗」

兩個一齊係到唱雙簧咁
問到啲detail就叫人睇闊啲

仲潛建埋逃犯條例

名存實亡 只係呃人唔想D外資走 但人地外國點睇唔係你話係就係
怕佢點都要立時 又唔夠紅 最後港人硬食 外資唔走KEEP著CAP水

出埋國安公署 仲點扮

真係唔知講咩好

支持香港有死刑呀 最怕唔夠紅 大家攬炒LO

香港獨立